無知一問，現場留守通常需要邊類食物？

能量棒？ 杯麵？朱古力？

物資過剩了
現場物資夠你食全日

華御結
唐記包？

需要你幫手過黎食多啲

唐記不了 奶共

借位求推
突發！ 816攬炒啦你老母

認真答 如果係普通麵包其實都唔係幾想食 最好係熱既野食 又或者係飯盒 如果休息個陣有呢d食真係成個人精神哂 同埋凍飲品都係好振奮人心 熱到仆街有罐凍可樂堅正 不過呢d唔係必要 我地推返出面d行動post 先啦

今日係機場見有人派華御結

熱野食好食過任何凍野

其實我自己黎講寧願餓住都唔想食餅乾麵包嬌生慣養 除非餓到仆街

機場食物夠啦，特別你講個三種

唔好買排包個啲，班細路唔食